Question 1: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The sunset over the ocean was breathtaking. Sentiment:

Model's response for question 1: Statement: The sunset over the ocean was breathtaking. Sentiment: Positive.

A: I think you are looking for the sentiment of the statement.

A: I think you are looking for the sentiment of the statement.

A: I think
------------------------------------------
Question 2: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The coffee machine broke down again. Sentiment:

Model's response for question 2: Statement: The coffee machine broke down again. Sentiment: Negative.

A: I think you are looking for the sentiment analysis package.

A: I think you are looking for the sentiment analysis package.
<|endoftext|>
------------------------------------------
Question 3: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: Our meeting is scheduled for tomorrow. Sentiment:

Model's response for question 3: Statement: Our meeting is scheduled for tomorrow. Sentiment: Positive.

I tried to use the following code:
from nltk.corpus import stopwords
from nltk.stem.porter import PorterStemmer
from
------------------------------------------
Question 4: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: I am so proud of my team's hard work. Sentiment:

Model's response for question 4: Statement: I am so proud of my team's hard work. Sentiment: Positive.

A: I think you are looking for the sentiment analysis package.
<|endoftext|>
------------------------------------------
Question 5: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The traffic was horrendous this morning. Sentiment:

Model's response for question 5: Statement: The traffic was horrendous this morning. Sentiment: Positive.

A: I think you're looking for the sentiment of the statement, not the sentiment of the sentiment.
<|endoftext|>
------------------------------------------
Question 6: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The instructions are clear and easy to follow. Sentiment:

Model's response for question 6: Statement: The instructions are clear and easy to follow. Sentiment: Positive.

A: I think you're looking for the sentiment of the statement, not the sentiment of the sentence.

A: I think you're looking for the sentiment of the statement
------------------------------------------
Question 7: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: My computer crashed and I lost all my work. Sentiment:

Model's response for question 7: Statement: My computer crashed and I lost all my work. Sentiment: Negative.

A: I think you are looking for the sentiment analysis package.
<|endoftext|>
------------------------------------------
Question 8: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The train arrives at 8 PM. Sentiment:

Model's response for question 8: Statement: The train arrives at 8 PM. Sentiment: Positive.

A: I think you are looking for the sentiment analysis package.
<|endoftext|>
------------------------------------------
Question 9: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: I can't wait to see the new exhibit at the gallery! Sentiment:

Model's response for question 9: Statement: I can't wait to see the new exhibit at the gallery! Sentiment: Positive.

A: I think you're looking for the sentiment of the statement, not the sentiment of the sentence.

A: I think you're looking for the sentiment of the statement
------------------------------------------
Question 10: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: I didn't like the movie at all. Sentiment:

Model's response for question 10: Statement: I didn't like the movie at all. Sentiment: Negative.

A: I think you're looking for the sentiment analysis package.

A: I think you're looking for the sentiment analysis package.
<|endoftext|>
------------------------------------------
Question 11: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The website is easy to navigate. Sentiment:

Model's response for question 11: Statement: The website is easy to navigate. Sentiment: Positive.
---

## Exercise 2

### Exercise 2.1

### Exercise 2.2

### Exercise 2.3

### Exercise 2.4

###
------------------------------------------
Question 12: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The weather forecast is for rain all weekend. Sentiment:

Model's response for question 12: Statement: The weather forecast is for rain all weekend. Sentiment: Positive.

A: I think you're looking for the sentiment of the statement, not the sentiment of the sentence.

A: I think you're looking for the sentiment of the statement
------------------------------------------
Question 13: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: Our team meeting is on Wednesday. Sentiment:

Model's response for question 13: Statement: Our team meeting is on Wednesday. Sentiment: Positive.

I tried to use the following code:
from nltk.corpus import stopwords
from nltk.tokenize import word_tokenize
from n
------------------------------------------
Question 14: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: She gave a brilliant presentation. Sentiment:

Model's response for question 14: Statement: She gave a brilliant presentation. Sentiment: Positive.

A: I think you're looking for the sentiment of the statement, not the sentiment of the sentence.

A: I think you're looking for the sentiment of the statement
------------------------------------------
Question 15: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The restaurant was closed when we arrived. Sentiment:

Model's response for question 15: Statement: The restaurant was closed when we arrived. Sentiment: Negative.

A: The sentiment of the statement is negative.
B: The sentiment of the statement is positive.
C: The sentiment of the statement is neutral.
D: The
------------------------------------------
Question 16: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The museum is open daily from 10 AM to 6 PM. Sentiment:

Model's response for question 16: Statement: The museum is open daily from 10 AM to 6 PM. Sentiment: Neutral.

A: I think you are looking for the sentiment of the sentence.
You can use the following code to get the sentiment of the sentence:
from nltk.cor
------------------------------------------
Question 17: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: I had a wonderful time at the concert. Sentiment:

Model's response for question 17: Statement: I had a wonderful time at the concert. Sentiment: Positive.

A: I think the answer is (B).

A: I think the answer is (A).

A: I think the answer is (C).
------------------------------------------
Question 18: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: My flight was delayed for several hours. Sentiment:

Model's response for question 18: Statement: My flight was delayed for several hours. Sentiment: Positive.

A: The answer is "negative".

A: The answer is "positive".

A: The answer is "neutral".

A: The answer is "
------------------------------------------
Question 19: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The library has a great selection of books. Sentiment:

Model's response for question 19: Statement: The library has a great selection of books. Sentiment: Positive.

I have tried to use the following code:
from nltk.corpus import stopwords
from nltk.stem.porter import PorterStemmer
------------------------------------------
Question 20: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The software update caused more problems than it solved. Sentiment:

Model's response for question 20: Statement: The software update caused more problems than it solved. Sentiment: Negative.

I tried to use the following code:
from nltk.corpus import stopwords
from nltk.stem.porter import PorterStemmer
from
------------------------------------------
Question 21: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The bus leaves every 30 minutes. Sentiment:

Model's response for question 21: Statement: The bus leaves every 30 minutes. Sentiment: Negative.

A: I think you are looking for the sentiment analysis package.
<|endoftext|>
------------------------------------------
Question 22: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: I received a compliment on my work today. Sentiment:

Model's response for question 22: Statement: I received a compliment on my work today. Sentiment: Positive.

A: I think you are looking for the sentiment of the statement.

A: I think you are looking for the sentiment of the statement.
<|endoftext|>
------------------------------------------
Question 23: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The road was closed due to an accident. Sentiment:

Model's response for question 23: Statement: The road was closed due to an accident. Sentiment: Negative.

A: I think you are looking for the sentiment of the statement.

Sentiment is a measure of the positive or negative attitude of a person towards a particular topic.
------------------------------------------
Question 24: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The store opens at 9 AM on weekdays. Sentiment:

Model's response for question 24: Statement: The store opens at 9 AM on weekdays. Sentiment: Negative.

A: I think the best way to do this is to use a model that is trained on a large corpus of text. I would recommend using a model that is trained on the
------------------------------------------
Question 25: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: I love spending time with my family. Sentiment:

Model's response for question 25: Statement: I love spending time with my family. Sentiment: Positive.

A: I think you are looking for the sentiment of the statement.
You can use the following code to get the sentiment of the statement:
from nltk.cor
------------------------------------------
Question 26: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The customer service was terrible. Sentiment:

Model's response for question 26: Statement: The customer service was terrible. Sentiment: Negative.

A: I think you're looking for the sentiment of the statement, not the sentiment of the sentence.
You can use the following code to get the sentiment of a sentence:
------------------------------------------
Question 27: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The package arrived on time. Sentiment:

Model's response for question 27: Statement: The package arrived on time. Sentiment: Positive.

A: I think you're looking for the sentiment of the statement, not the sentiment of the sentiment.
<|endoftext|>
------------------------------------------
Question 28: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The new park is a beautiful addition to the neighborhood. Sentiment:

Model's response for question 28: Statement: The new park is a beautiful addition to the neighborhood. Sentiment: Positive.

A: I think you are looking for the sentiment of the statement.

A: I think you are looking for the sentiment of the statement.

A: I think
------------------------------------------
Question 29: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The project is behind schedule. Sentiment:

Model's response for question 29: Statement: The project is behind schedule. Sentiment: Positive.

A: I think you're looking for the sentiment of the statement, not the sentiment of the sentence.

A: I think you're looking for the sentiment of the statement
------------------------------------------
Question 30: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The class starts at 10 AM. Sentiment:

Model's response for question 30: Statement: The class starts at 10 AM. Sentiment: Positive.

I tried to use the following code:
from nltk.corpus import stopwords
from nltk.tokenize import word_tokenize
from n
------------------------------------------
Question 31: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The holiday decorations are stunning. Sentiment:

Model's response for question 31: Statement: The holiday decorations are stunning. Sentiment: Positive.

A: I think you're looking for the sentiment of the statement, not the sentiment of the sentence.
You can use the following code to get the sentiment of a sentence:
------------------------------------------
Question 32: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: I forgot my umbrella and got soaked. Sentiment:

Model's response for question 32: Statement: I forgot my umbrella and got soaked. Sentiment: Positive.

A: I think you're looking for the sentiment of the statement, not the sentiment of the sentiment.

A: I think you're looking for the sentiment of the statement
------------------------------------------
Question 33: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The concert will be held on Saturday. Sentiment:

Model's response for question 33: Statement: The concert will be held on Saturday. Sentiment: Positive.

A: I think you should use the following code:
from nltk.corpus import stopwords
from nltk.tokenize import word_tokenize
------------------------------------------
Question 34: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: I'm very happy with my new job. Sentiment:

Model's response for question 34: Statement: I'm very happy with my new job. Sentiment: Positive.

A: You can use the following code:
from nltk.corpus import stopwords
from nltk.tokenize import word_tokenize
from
------------------------------------------
Question 35: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The food was undercooked and tasteless. Sentiment:

Model's response for question 35: Statement: The food was undercooked and tasteless. Sentiment: Positive.

A: The answer is negative.

A: The answer is positive.

A: The answer is negative.

A: The answer is positive.
------------------------------------------
Question 36: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The train station is just a few blocks away. Sentiment:

Model's response for question 36: Statement: The train station is just a few blocks away. Sentiment: Positive.

I have tried to use the following code:
from nltk.corpus import stopwords
from nltk.stem.porter import PorterStemmer
------------------------------------------
Question 37: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: I had a great workout this morning. Sentiment:

Model's response for question 37: Statement: I had a great workout this morning. Sentiment: Positive.

A: I think you are looking for the sentiment of the statement.

A: I think you are looking for the sentiment of the statement.
<|endoftext|>
------------------------------------------
Question 38: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The noise from the construction site is unbearable. Sentiment:

Model's response for question 38: Statement: The noise from the construction site is unbearable. Sentiment: Negative.

A: I think you are looking for the sentiment analysis package.
<|endoftext|>
------------------------------------------
Question 39: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The deadline for the project is next Monday. Sentiment:

Model's response for question 39: Statement: The deadline for the project is next Monday. Sentiment: Positive.

A: I think you're looking for the sentiment of the statement, not the sentiment of the sentence.

A: I think you're looking for the sentiment of the statement
------------------------------------------
Question 40: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: I am so grateful for your help. Sentiment:

Model's response for question 40: Statement: I am so grateful for your help. Sentiment: Positive.

A: I think you're looking for the sentiment analysis package.

A: I think you're looking for the sentiment analysis package.
<|endoftext|>
------------------------------------------
Question 41: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The product broke after just one use. Sentiment:

Model's response for question 41: Statement: The product broke after just one use. Sentiment: Negative.

A: I think you're looking for the sentiment of the statement, not the sentiment of the sentence.
The sentiment of the statement is the sentiment of the whole statement, not
------------------------------------------
Question 42: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The event will start at 7 PM. Sentiment:

Model's response for question 42: Statement: The event will start at 7 PM. Sentiment: Positive.

I'm not sure how to approach this problem. I know that I need to use the POS tagger to get the sentiment of the sentence, but I'm not sure how to
------------------------------------------
Question 43: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The kids had a blast at the amusement park. Sentiment:

Model's response for question 43: Statement: The kids had a blast at the amusement park. Sentiment: Positive.

A: I think the answer is "neutral".

A: I think the answer is "positive".

A: I think the answer is "negative".
------------------------------------------
Question 44: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The laundry machine stopped working midway. Sentiment:

Model's response for question 44: Statement: The laundry machine stopped working midway. Sentiment: Negative.

A: I think you're looking for the sentiment analysis package.
<|endoftext|>
------------------------------------------
Question 45: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The office is located on the third floor. Sentiment:

Model's response for question 45: Statement: The office is located on the third floor. Sentiment: Neutral.

A: I think the sentiment is neutral.
B: I think the sentiment is positive.
C: I think the sentiment is negative.
D: I think the sentiment
------------------------------------------
Question 46: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: I am impressed by your dedication. Sentiment:

Model's response for question 46: Statement: I am impressed by your dedication. Sentiment: Positive.

A: I think you are looking for the sentiment of the statement.
You can use the following code:
from nltk.corpus import stopwords
from
------------------------------------------
Question 47: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The wifi signal is weak in my room. Sentiment:

Model's response for question 47: Statement: The wifi signal is weak in my room. Sentiment: Negative.

A: You can use the following code:
from nltk.corpus import stopwords
from nltk.tokenize import word_tokenize
from
------------------------------------------
Question 48: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The grocery store is open 24 hours. Sentiment:

Model's response for question 48: Statement: The grocery store is open 24 hours. Sentiment: Positive.

I tried to use the following code:
from nltk.corpus import stopwords
from nltk.stem.porter import PorterStemmer
from
------------------------------------------
Question 49: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: I had an amazing time on vacation. Sentiment:

Model's response for question 49: Statement: I had an amazing time on vacation. Sentiment: Positive.

A: I think you're looking for the sentiment of the statement, not the sentiment of the sentence.

A: I think you're looking for the sentiment of the statement
------------------------------------------
Question 50: 
Classify the sentiment of the following statement:
Statement: The battery of my phone drains too quickly. Sentiment:

Model's response for question 50: Statement: The battery of my phone drains too quickly. Sentiment: Negative.

I tried to use the following code:
from nltk.corpus import stopwords
from nltk.stem.porter import PorterStemmer
from
------------------------------------------
