Question 1: Calculate 65 + 60? The correct answer is:
Correct Answer: 125
Model's Response: None
Correct: False
----------------------------------------
Question 3: Calculate 57 / 53? The correct answer is:
Correct Answer: 1
Model's Response: None
Correct: False
----------------------------------------
Question 5: Calculate 84 * 49? The correct answer is:
Correct Answer: 4116
Model's Response: None
Correct: False
----------------------------------------
Question 7: Calculate 22 / 22? The correct answer is:
Correct Answer: 1
Model's Response: None
Correct: False
----------------------------------------
Question 8: Calculate 80 + 24? The correct answer is:
Correct Answer: 104
Model's Response: 96
Correct: False
----------------------------------------
Question 10: Calculate 73 / 48? The correct answer is:
Correct Answer: 1
Model's Response: 5
Correct: False
----------------------------------------
Question 11: Calculate 77 * 41? The correct answer is:
Correct Answer: 3157
Model's Response: None
Correct: False
----------------------------------------
Question 14: Calculate 92 * 55? The correct answer is:
Correct Answer: 5060
Model's Response: 5030
Correct: False
----------------------------------------
Question 16: Calculate 38 / 25? The correct answer is:
Correct Answer: 1
Model's Response: None
Correct: False
----------------------------------------
Question 17: Calculate 93 / 50? The correct answer is:
Correct Answer: 1
Model's Response: 86
Correct: False
----------------------------------------
Question 18: Calculate 25 * 17? The correct answer is:
Correct Answer: 425
Model's Response: None
Correct: False
----------------------------------------
Question 19: Calculate 87 + 8? The correct answer is:
Correct Answer: 95
Model's Response: None
Correct: False
----------------------------------------
Question 20: Calculate 91 * 47? The correct answer is:
Correct Answer: 4277
Model's Response: 4113
Correct: False
----------------------------------------
Question 22: Calculate 85 * 14? The correct answer is:
Correct Answer: 1190
Model's Response: 1210
Correct: False
----------------------------------------
Question 26: Calculate 6 * 5? The correct answer is:
Correct Answer: 30
Model's Response: None
Correct: False
----------------------------------------
Question 27: Calculate 81 * 63? The correct answer is:
Correct Answer: 5103
Model's Response: None
Correct: False
----------------------------------------
Question 28: Calculate 52 - 7? The correct answer is:
Correct Answer: 45
Model's Response: 50
Correct: False
----------------------------------------
Question 29: Calculate 100 - 47? The correct answer is:
Correct Answer: 53
Model's Response: None
Correct: False
----------------------------------------
Question 31: Calculate 90 + 40? The correct answer is:
Correct Answer: 130
Model's Response: None
Correct: False
----------------------------------------
Question 35: Calculate 69 * 17? The correct answer is:
Correct Answer: 1173
Model's Response: 1147
Correct: False
----------------------------------------
Question 36: Calculate 41 / 15? The correct answer is:
Correct Answer: 2
Model's Response: 3
Correct: False
----------------------------------------
Question 37: Calculate 27 * 21? The correct answer is:
Correct Answer: 567
Model's Response: None
Correct: False
----------------------------------------
Question 38: Calculate 61 / 19? The correct answer is:
Correct Answer: 3
Model's Response: None
Correct: False
----------------------------------------
Question 39: Calculate 92 + 38? The correct answer is:
Correct Answer: 130
Model's Response: None
Correct: False
----------------------------------------
Question 41: Calculate 77 / 7? The correct answer is:
Correct Answer: 11
Model's Response: 7
Correct: False
----------------------------------------
Question 43: Calculate 13 - 10? The correct answer is:
Correct Answer: 3
Model's Response: 69
Correct: False
----------------------------------------
Question 44: Calculate 46 + 43? The correct answer is:
Correct Answer: 89
Model's Response: None
Correct: False
----------------------------------------
Question 49: Calculate 77 * 68? The correct answer is:
Correct Answer: 5236
Model's Response: 5038
Correct: False
----------------------------------------
